對於有傻閪提議玩999

唔好做埋d弱智野
緊急服務黎
認真咪搞呢d，真係害死人

又係呢啲廢話 佔中會阻住條路添 去唔到律敦治醫院生仔呀

屌你老母block柒你先

希望你老母死左都無人知

yes sir